CCTVB X APM 放榜活動details

搵麥明詩係做乜鳩

7月9號 夜晚8點 APM

大家記得到場支持呀
千其唔好舉牌屌鳩無線，現場有好多學生同家長架

聽晚一齊去撐場舉牌叫口號

有准考證嘅記住唔好入場舉牌

取消左

咁渣

咁驚仲咩

光速淆底

推

仆街仲諗住幫拖下一秒就見到取消